小米6

幾時先有行貨？

唔會有,全部假嘢高仿

我仲好期待

我不時上官網睇。。。都係無。。。又係等到年尾先開賣。。。新貨變舊貨

大把其他選擇啦

直接taobao入m

3000元
835
6gb
仲有咩機推介
最好有得刷rom
佢個os我唔係咁鐘意

MIUI先正

外國都唔少人鐘意
不過我都係鐘意用 lineageos